蘇亞雷斯：上年羅馬慘案教訓太大...

蘇亞雷斯（L.Suarez）即將在歐聯4強對陣他的老東家利物浦，在賽前他接受了巴塞官方的採訪，表示對陣紅軍會是一場特殊的比賽，而在賽前他也和前隊友有過交流。
對於即將到來的歐聯4強，蘇亞雷斯非常期待：「圍繞歐聯4強有很多期待，因為我們有一段時間沒參與這個階段的比賽了。我們也很期待這個賽季的最終階段，而且我們有著明確的目標。」
同時他也知道，在歐聯中不能大意：「在歐聯中你一秒都不能鬆懈，否則很有可能付出代價。上一場對陣曼聯，我們有5-10分鐘踢得不好，差點就付出了代價，這就是歐聯。上季在羅馬發生過的也讓我們吸取了教訓。對於陷入困境，我們有很多經驗。所以我們必須清醒認識到自己在踢什麼級別的比賽，如果我們想要進入決賽，兩場比賽的每一分每一秒都不能分散注意力。我們必須踢出賽季最好的比賽，甚至比之前的任何一場都得好，因為我們知道對陣利物浦會多麼艱難。」

好慘。。冇人同佢慶祝 轉身呆左既樣